Разработать echo-server.

Echo-server состоит из комнат.

Каждая комната имеет строковый идентификатор.

При соединении с сервером клиент передает идентификатор комнаты к которой он подключается

и идентификатор подключаемого клиента (осуществляет вход в комнату).

Если комнаты не существую на момент установки соединения, то должна быть создана новая

комната с переданным идентификатором.

После успешного входа в комнату клиент, с периодичностью раз в 100ms, начинает рассылать

Echo-сообщения содержащие текст.

Echo-сообщение из комнаты рассылается всем клиентам, находящимся в ней.

Если в комнату не поступало Echo-сообщений в течении 1 минуты, комната удаляется с сервера.

Задание должно быть выполнено с использованием языка C#.


*Проект должен открываться в Visual Studio 2015.*

*Проект может быть размещен на GitHub/GitLab/Bitbacket и т.д. или отправлен Zip-архивом*
*(архив с артефактами сборки приниматься не будет).*

*Сетевой протокол взаимодействия сервера и клиента (HTTP/TCP/UDP) на усмотрение кандидата.*